連登首個1002 post? Ricko創造歷史？

內有 #1002

上次見到1002應該舊登 奧運post